{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 별빛정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約時に人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡しなければならないそうです。 追加された人数については別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しも受けられないそうです。 また、ペットと一緒の場合はペンションによって入室を拒否することもあり、払い戻しも受けられないそうです。 法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決まり、払い戻しも受けられないそうです。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあるそうです。 また、魚や肉を焼く直火方式や個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、特定の場所を利用しなければならないそうです。 無分別な娯楽と飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、お客様は全額払い戻しができるそうです。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができるそうです。 入室を利用する際にはIPTVとWiFiが使用でき、客室でインターネットを便利に利用できます。 バーベキュー場は個別に利用でき、入室時から夕方10時まで利用可能だそうです。 駐車スペースがペンション内にあるため、駐車が可能だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加された人数には別途費用が発生しますか？",
            "answer": "追加された人数によっては別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないということですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはペンションによって入室を拒否される場合がありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決まりますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間がありますので、それに従ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用においては、宿泊客に毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "直火を使った料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での料理や個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動に制限がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "入室時にはIPTVとWiFiが利用でき、客室でインターネットを便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室時から夕方10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがペンション内にありますので、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 657
    }
}